惠康買咩最好

唔好屌我p住，我係特登開咗個新ac嚟諮詢各位
有位有心人比咗60張惠康$50coupon比我
叫我負責買嘢比你哋食
而我去公務員集會嗰日，有對夫婦比咗3張同樣係$50嘅惠康coupon比我
麻煩各位集思廣益，買咩出去比你哋會好啲
我用電腦入依個ac，今晚放工先得閒推
麻煩大家幫手pishpish

好多人支持我哋打依場仗嫁！！！！

買保鮮紙 防tg
然後入手 水

其實大家幾時肯 跳閘大行動 口罩大行動

咪鬼再買保鮮紙喇 多到無人拎
買蒸餾水、食糧好過

買水 能量啫哩 水動樂 退熱貼 膠布
仲有多水份嘅生果或者香蕉

一唔一齊派呀

我集中火力買能量啫哩好無？
退熱貼我見卓悅賣$36十五塊

我有五六個朋友一齊，唔該晒你先

水呀茶呀都要
麻煩曬啦

我會盡買津路水炮
務求前線一人一枝救援

深夜輕輕一推
尋晚唔記得咗密碼

因為大家依家玩開快閃
我感覺買食物會唔會無乜用？

自推

能量啫哩幾好
蕉都好 但係怕唔方便你帶去 同埋要盡量即日清

梗係買食用油啦...平夾正...使用方便.

SOYJOY或者KOKO CRUNCH呢啲能量棒同穀物棒都好 未有正餐食都可以頂肚餓

蕉我怕責爛/瘀

我哋有諗過玩油，但到時會有位比環保撚入
我見到greenpeace啲廣告抽晒水似撐我哋
connect多陣先啦

ok! 我會主攻啲補充能力嘅嘢

要幫手可以出聲 樂於留tg

多謝你，我哋六個拎唔到再搵你幫手

放lunch推一推

加油，試下乾糧，嘉頓包個啲？飲品？利賓納？能量飲品？energy bar有人話要，一啲獨立包裝嘅食物，物資就口罩，手套，噴霧式膠布，睇下有冇生理鹽水

麵包餅乾真係不了
煙+熱到唔想食 因為好乾

集思廣益

手套我見惠康多數得勞工手套，或者我買啲焗蛋糕嗰啲？（傳說中母親的手套好似就係依種？）
蛋糕仔？驚乾哽麵包好辛苦